講波佬強尼唱歌好聽到仆街

全尼

硬係覺得佢個樣好撚咸濕

全能到仆街

森美終於有人打低

佢啱啱拍個套暖男爸爸都係咸濕setting

咩2c

佢好似同Ali拍過拖

係佢黎既咩 會唔會記錯呀你

一齊合作咋嗎…

球彩台撈得最好個個

話時話呀鵬去左邊？

有線果陣wor

Wendy呢

唔好聽囉
係街聽到一定叫人快啲停左首歌唔好播

Block

拉

又中風

跳舞都好得

正叔叔

入嚟睇呢條片

佢入行前已經結咗婚喎
咪屈

好似同韓仔離左婚

耶耶托尼 yeah yeah yeah 嘅靈魂人物

球彩台真心好痴線，又好好睇

佢就黎變成陳啟泰咁

係 好鐘意睇佢地
最鐘意阿鵬 wendy又靚女
大頭仔好似響大陸開外圍被公安拉左

真？ 係唔係好肥果個？

喺FB賣緊肉

都幾襯

我身邊最熟悉的Ali為何離開有線電視呢？我幾清楚原因，她不是為出名而去，她喜歡做戲，想做戲，有線無得做戲，要去TVB才有戲做，有人賞識她，有人捧她，好理所當然，當年我心諗什麼是做戲，簡直是零概念，我講波，做綜藝，怎樣做戲？所以我不追求做戲，我直頭沒有想過去TVB，如果去到那裡多些人認識，陸浩明、區永權、衛志豪比我更資深的主持，我們的類型相近，他們去到也要搏命。算吧，不關我事。」

原文網址：

講得好好
Ali都係做到佢想做的事

有冇圖

自己入去睇

強尼爭報新聞同拍咸片就全能過陳啟泰同何守信喇

佢親身回應過viu 陳啟泰呢個post

佢可能係速成陳啟泰唔入viu 入雞堡嘅人嚟

咁都叫賣肉

喺viu做過今日疫情訪問醫生同受影響行業都算做過下時事類節目

有無人知阿鵬去左邊
講真佢執生 急才唔會差過强尼
但個樣麻甩好多

夠唔夠咸

強尼係咪差未拍埋電影？

阿鵬把聲好麻甩

佢琴日開live個陣講
佢拍左套戲叫《二次人生》
但未上畫

又要打飛機